612 613 都唔二讀， 下禮拜四620 如期表決？

620 死線？